美劇shameless出新一季啦！

睇到佢地成家人由一開始一路發展到而家
好似陪伴住佢地成長咁
新一季暫時出到第3集
好中意睇Mickey Ian條線
越來越覺得Frank好慘
Debbie好撚煩勁憎呢個角色

大家一齊討論下劇情啦

好掛住大女

等左好耐，無左煩膠大家姐，得個老豆可以睇下，其他角色真係可有可無
由其個妹

係
我覺得佢個尾算埋得ok

我覺得每個角色都有佢嘅吸引力令我睇嘅 (除左debbie)

我覺佢老豆吸引力最大，4佬越做越好，細鬼細佬就
上季都開始左膠左，已經無左shameless精神，今季真係唔太睇好，反正都最後一季，好好醜醜睇埋佢

有冇人都覺得Lip條線好似寫衰左

咩戲外因素

我都好鍾意睇lip
尤其佢同醉鬼教授果段
上一季我直程覺得佢受緊苦 冇乜發揮

編劇係咪好憎debbie
細個幾可愛 大個之後條線愈寫愈極端(係超過shameless元素 八婆到零好感)

第二集最後話為個女可以做任何事 但有時想為自己做事
睇到我反白眼 心諗佢有邊次唔係為自己利益打算

其他人好似 fiona同lip迷途極都為頭家打算 ian同carl痴線極都有正義感去幫人 liam憎極呢種生活都會為親人忍住

我想問netflix係咪下咗架
冇啦啦搵唔到

香港 netflix 果套係英版

Know

係呀我知 宜家連英版都冇埋

Tami嗰啲我直頭跳着黎睇

要美國vpn 先有

因為Mickey&Ian而睇曬十一季！！！
仲好記得佢地係邊境告別個part我爆喊到呢以為就咁bad ending
到第十季最後一集見到佢地結婚，分分合合，兜兜轉轉，終於修成正果，婚禮個part個bgm播埋perfect..（又係喊撚到豬頭咁
近排睇曬第十一季同Hall of Shame，簡直救命，好鬼sweet！！！
btw 真係好唔想完！！！好唔捨得佢地啊！！😭😭😭
#Gallavich Forever!!!!!!!!!!!!

估唔到有同好
由第一季已經開始追
好可惜fiona中途離場，
連Ian mickey 婚禮都冇出現。

我最鐘意Lip，Smart lip個陣好撚型！！
希望有個完美結局啦

但睇完上一集覺得應該係bittersweet ending

at least it had a good run.
好少美劇可以做到十幾季，
如果jimmy fiona個D最尾可以出一出黎就正啦

真,想完之前見多次Fiona
不過今季都好似爭咁啲
唔知係咪中間格住hall of shame
感覺好似好耐都冇進展